中大出左奶共狗list,內有支持警暴的高層姓名

見到梁乃鵬個閪名就知乜事啦

呢一代文人個個變晒奴才

共狗只有一個下場，死!

想知佢地入面有無啲攞住外國passport

書生造反三十年不成呢句無講錯既

槍桿子裏出政權先係真理

共匪幫兇

歷史會記住佢哋

得果十零隻支那狗，呢班一小撮做咩撚野？
唔記得咗奶支那屎眼？

中大班友：段爸 ~ 段爸 ~

uc 濕鳩院長

恭喜教職員全人出道

拜登唔會理

全部都會有
英美澳紐加

所以美國有second amendment 槍權好重要

第二修正案（民兵）係最後手段 等同軍事政變（好多中下層軍官都支持川普）

呢一代上位做高層既當年係國粹派，認同文化大革命

人民有權武裝推番暴政

cctvb 之前成日都見